其實建制派唔係立法會入面開會得唔得?

例如政府借地方出黎
然後成班建制派同秘書處一齊去果度開會
過唔過到骨?
反正最後咩都係政府話事, 政府話合法就合法
就算去石禮謙屋企開會都得添

求其食晏前大家開個skype傾兩句就過得啦

石仔做主席個指示咪書面投票囉
其實使咩開會

whatsapp開group投票都得架啦

不如係連登開個post
正評多過負評就通過啦

支持謝偉俊做主席就畀正評

去麥記開囉😂
反正佢地最叻食玩訓

投票有時限先啱規矩

一於IG開個story vote for/against啦

由1996年12月21日選舉臨立會議員至香港主權移交前，魯平說，「因為港府認為臨時立法會是非法的」[2]，所以主權移交前臨時立法會在深圳開會[4]，不少立法局議員身兼臨立會議員，故需要港深兩邊走。

#為食鬼 #貪玩精

應該無限一定要立法會內，但任何會議必先由主席（未有主席就主持人）事先（唔記得兩日定三日）宣告幾時幾刻響邊度開，而且原則上係要開放予公眾旁聽，所以無得話半個鐘後就響殘廁開啦咁

去深圳開囉，又唔係冇試過

其實可以 但佢都係要三日前出notice話俾所有委員知佢地喺邊度開會 俾非建制入去 如果唔係佢一早琴日喺會議室4選咗主席